粉俠傳CASE 131 父親

官網
FB
推特

無啦啦冇好似有野推我 係咪打錯字

多左個冇字
今晚改

4

睇晒 想問打交係咪一直會轟黎轟去 打到死為止

呢場決鬥規則係至死方休

7

無我出場

死咗冇得再出

10

11

12

13

人設點嚟 ？仲有巴打每日用幾多時間落部漫畫度？

得星期六日畫得多 1至5通常有2至3晚電腦後期
人設由網友及本人設計

16

17

10人感動集合

好睇
但隻獅子鳩左啲

哇，冇見咁耐d分鏡竟然進步左

專登抄真實獅子畫

分鏡嚟講，係

下期仲好